開鋪頭想養貓，但facebook群組唔俾領養點好？

以前其實都養過十年貓，但佢過咗身之後因為太傷心所以無再養
近排鋪頭附近有老鼠，驚老鼠會嚟咬我哋啲貨，所以想養返隻貓仔，唔係想佢捉到老鼠，只係想佢係到嚇吓啲老鼠唔好入嚟
於是就上facebook睇領養的post, 但好多都要求屋企裝窗網，我唔係屋企養係鋪頭養點裝？
咁我諗住都問下啲貓義工睇下鋪頭得唔得，點知兩三個群都話鋪頭養唔會接受。。。
愛協個網得兩隻貓待領，又揀唔啱。。。
出面買得名種貓，但又貴又驚老鼠，唔會考慮🙈
求大家集思廣益一下🙏🏻

養隻貓黎嚇啲老鼠唔好入嚟

大部份啲貓義工真係痴撚線
人地放養又唔係虐貓 佢憑乜野拎人隻貓
大把店貓不知幾多人錫幾醒目
成班係到搶貓當自己救世主打飛機
我覺得佢地直頭圍內比賽咁
「今日我又救左一隻貓啦嘻嘻嘻」

偷晒返去又唔俾人領養
又要家訪又盛都算
個網換幾次都唔撚岩佢心水
到你搵紅毛泥封撚埋個窗佢又話隻貓冇得曬太陽
上去睇貓又串柒柒
新手話你唔識養
養過又審犯咁問你隻貓點解冇咗
養緊幾隻又話你照唔照顧到咁多隻呀
唔岩眼緣又話人冇資格養係想要名種貓
岩眼緣話「好呀養呢隻」又話人咁求其有冇諗清楚
有錢又話當隻貓玩具
冇錢又話養唔起隻貓
返工又話冇人陪隻貓
唔返工又話你養唔養得起
有小朋友又話會恰貓
情侶又話分手會棄養
兩公婆又話第時生小朋友會棄養
單身又話你一個人點照顧
18歲又話你咁後生
28歲又話你要結婚
38歲又話你要湊小朋友
48歲又話你要供書教學
58歲又話你要湊孫
68歲又話你係咪想食左隻貓
78歲又話你都冇幾年啦

屌佢最好就個個想領養都唔好養
俾錢佢 供佢養貓住大屋
因為全世界得佢有資格養貓！

試吓整稻草貓睇下嚇唔嚇到啲老鼠

雖然我都反貓義工
不過閣下好明顯伏味濃

，只係想佢係到嚇吓啲老鼠唔好入嚟
師兄呢個年代貓已經係寵物唔係工具,好難想像你咁既人到時隻貓病撚左,
會點

我唔係屋企養係鋪頭養點裝？
咁我諗住都問下啲貓義工睇下鋪頭得唔得，點知兩三個群都話鋪頭養唔會接受。。。
人地見你咩都唔裝,咩都唔做,講撚到好似天生天養咁
一陣業主加租又話要搬/執撚左間垃圾鋪,
又話冇時間冇錢養隻貓,到時又遺棄貓

愛協個網得兩隻貓待領，又揀唔啱。。。
出面買得名種貓，但又貴又驚老鼠，唔會考慮
比錢買貓又縑貴,愛協見到成貓又唔歡喜
最撚好係搵到條'水魚'幫你打晒針,除晒蟲,再唔收錢送隻貓B比你

仲要見過新AC洗底,
希望你唔係平時做開假膠,
有'求'於人要開新AC

以前其實都養過十年貓，但佢過咗身之後因為太傷心所以無再養
下次呢類廢話可以收埋先,
同D撚樣買二手野強調自己係學生,希望可以平D既博同情一樣
冇用的